電競真男人 特哥

完全唔撚似慕容、Toys個D垃圾

toys都話識道歉
达狗就柒下柒下咁

唔再笑佢墮胎單嘢了